各位巴絲有冇好用paper mask推介

自己用開Missha 3D 嗰隻
各位巴絲又用開咩呢？

Neutrogena 15片裝果隻
因為我唔鐘意啲爆多精華
同埋韓國mask(易敏感
呢盒係我唯一長用嘅面膜

有咩美白mask係work